samsung note 8 集中討論區！

大家收到貨未，電量 各方面如何?

DisplayMate三星Note8擁有智能手機史上最強螢幕
=================================

專門評測各類裝置顯示器表現的DisplayMate指出，Note 8所使用的6.3吋顯示器，亮度峰值超過1200 nits，即使在戶外也能呈現較佳的螢幕可讀性，加上呈現更精確與飽和的色彩，為智能型手機有史以來最佳的顯示器。

Galaxy Note 8

專門評測各種裝置之顯示器的DisplayMate Technologies本周指出，三星於上周發表的Galaxy Note 8是該實驗室有史以來所測試的智能型手機顯示器中最創新、效能也最好的，獲得了最高等級的A+成績。

Galaxy Note 8採用6.3吋的顯示器，比前一代的5.7吋大了14%，由於它幾無邊框，因此手機尺寸仍與前一代相當。此外，DisplayMate發現Note 8不只在OLED顯示器硬件上有所改善，也有許多新的顯示器功能，且亮度比Galaxy S8增加了22%，峰值顯示亮度超過1200 nits，創下智能型手機顯示器的新紀錄，不論在室內或戶外的光線環境下都有更佳的螢幕可讀性。

ADVERTISEMENT

Galaxy Note 8顯示器的其他特色還包括其解像度高達2960x1440，支持4K電視所使用的DCI-P3寬色域，其原生色飽和度達到DCI-P3的112%及sRGB / Rec.709色域的141%，在高亮度環境下的顯示器顏色也更漂亮。

整體而言，DisplayMate認為Note 8的顯示器提供非常傑出的影像質量，有精確的色彩，也有寬色域的鮮艷彩色模式，具備高亮度與低反射率，很好的觀看角度，堪稱是頂級的智能型手機顯示器。

想買金色

好過iPhone 脹機啦下嘛

藍色好正啵

都係鐘意白色或者金色啲
但兩隻都無

上網睇人講話出IPHONEX果陣
就會出金色打
諗落*有啲可能*
唯有等下睇下有無機會好了

外型係幾靚，再睇下啲內置apps 不了

有冇8+既轉過note8?
我想知兩部機電量比較

暫時唔知係咪ios11問題，note8同樣用法電量你預長3，40%

note 8去邊到痴mon貼好？
好似冇200冇得痴